(JJ插沙求救)找不到任何裝置驅動程式

我win8.1諗住用usb up上win10
咁我重灌埋 分埋磁碟
禁下一步佢話我找不到任何裝置驅動程式
應該點搞

推